下? 戇鳩架, youtube 死咗冇人講?

上唔撚到囉

+1

x2

應該係成個google都用唔到

same

無人講咪你講囉

Google都係

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

google 全線收皮, 包括youtube

你都係想咁啫

冇人講咪你講囉

出面大把人講緊喎

一國一制一上唔到youtube 好正常

用無痕就得

得google chrome係咁

gmail都係

冇人講咪你講囉 屌

國安法！？

我用brave browser都係咁
上面有ching話用無痕上到係work

成個google死左

得翻未呀

唔通俾人hack咗

大把人講，講啲我己經知既然

google冇死喎

醒喎ching

我都用唔到

電

屌我入google打自己個email佢話搵唔到 嚇到戇尻尻

Gmail都用唔到

存

又見到呢篇野

都是找不到帳戶

Google用以係香港用到架咩
而家先知

咁能藍仲睇

logout左可以用

是咪block香港

上完巴哈望左望台灣都用唔到
班台仔屌晒鬼

係

youtube死左就係時候轉場!!!!

日本都唔得

有無人連想登入都話account 不存在?

台灣果邊都照死左

你死左都無人會講架喇 傻閪😂